有冇巴打做過food panda, 好唔好做？

Facebook apply左步兵，聽日上office
多唔多單架 想當part time 咁做

多 單接單 琴日係咁上山 行到腳軟

請問係係邊到stand by等單？
同埋每送一單係咪都有錢

幾錢

你每小時約可賺取約$55或更多

聽日番工

咁大獲
仆街我都報左港島
咁係邊到等單？

你喺邊間office見
我見工果陣話可以喺office等單既
但係就建議去番街度等單

上環
係office等可唔可以玩電話？

即係做中上環一帶
可以 但最好落番街度等單 果個位收得唔好

可以返咩時間ga?

番工前會叫你係佢個app度set邊啲時間得 跟住電腦練更
步兵就多數11-3/6-10

去圖書館嘆冷氣等
中上環ok呀我都算熟路

接到張單就唔會有時間比你抖
單接單 有時仲要ot

好多南亞係上環做food panda

南亞同香港人既比例大概8:2

Office樓下咪有m記囉 又有冷氣又有wifi

有錢就得啦

樓主今日去左見工定已經番緊？

夏天咁行法，熱死

落雨變左做落湯雞
今日仲要一時大雨一時冇雨

見完，裝左apps未返

Uber無咁多單 又無咁多錢 熊貓有老底

但係咩區都做得？唔會限死番港島
九龍始終熟啲

做uber要多單都係要過海 panda就一定返中上環 慢慢做做下就熟路啦

好似唔錯 係weekend 可以玩下

主要都係港島區
佢地星期六日好急要人
好唔好做睇你捱唔捱得啦

上次派到長河果邊

長江好近架啦ching
我派到去西區呀

大熱天時撘巴士啦

做緊銅鑼灣walker 等成粒鐘都未有單
可能仲早

銅鑼灣都幾小單
返10-3得果兩張
好彩有tips

呢排唔知咩事人又多單就小 都唔知佢點cover返

foodpanda有無包鐘架？

我中環11-3 4單

屌可能我第一日返咁岩派唔到我

做銅鑼灣係咪要做埋跑馬地啲單？

步兵40/h
車手75/h
聽講期期唔同

高成倍

車手都唔屌既辣殺公司 竟然有步兵吹奏
上個月班南亞人先有次大罷工

無吹奏呀
騎牛搵馬中

唔知呀，琴日得一單銅鑼灣一單灣仔

宜家45

同工唔同酬

多5蚊姐
但係你多單過我
Btw中環係咪多啲？我下星期中環

你番4個鐘就多我1張單錢

屌我今日都得兩單
又話有6，7單 單接單既

其實係做 d 咩

番埋晚市會多啲 我試過4個鐘9單

辣殺工

遲返早走冇難道😽

屌呀 45 on9 即quit

自從我10:45打左下就即刻俾單我 就唔敢再喺11點前打卡

有冇tg

留TG做咩

晚市係咪6-10?

琴晚做到7單

屌去到中環開左十分鐘都開唔到road runner仲話我遲到

我喺中環站都開到喎

屌去到上環又叫我送返去中環，仲要花園道....

walker上個動植物公園
勿相認

有冇巴打返緊

準時收工攻略

講真好唔好做
成7十幾蚊

每日任務: Pizza 單 (1/1)

頭先係中環 叫我上半山拎餐

樓豬巧令仔😍

係你？

想呃我鐘
即刻cancel晒

點解你無啦啦hi我
定你見到Foodpanda 就hi

估到係你

遲打卡會唔會扣錢？

會 照計鐘
例如 番11-3 11:05先打卡 就計你番左3個鐘零55分鐘
如果你10:45 打卡 10:50有單 就計4個鐘零10分鐘咁

係計第一張單既時間？

nono 只係如果第1張單早過你番工既時間先咁樣計

哦，明喇thx

琴日收到20蚊TIPS

除左第一日返冇再收過tips

多數啲高級office/靚屋/半山都唔比tips

多數得鬼佬比

第一日個南亞佬比廿蚊

最叻收過40蚊tipa
10 年前pizza hut 步兵
送1個中pizza 去service apartment

未送過pizza

有次送勁近既pizza單 個鬼佬比左20蚊tips

大家會唔會次次都上寫字樓撞袋定自己袋裝一個 咩著自己袋開工

今日落狗屎

諗住join做車手，有無人推薦？同埋被推薦人有無着數？

岩岩接到張單遲左個半鐘

我琴日都連接幾張單，又去上環又上半山
跟住個客打黎話waiting for more than an hour
我都冇計，又落雨又遠，接到已經即刻去

頭先又接到舊山頂道單 點行

屌 下星期比人cut更

每日cut左1個鐘

btw 今日又要ot

睇黎要搵過第份Pt 每日搵得100幾夠鬼洗

你淨係做早更/夜更？
夜更幾多單下

收2點/2點半又未係ot
慳埋呢啲鐘錢

剩返晚上

未收到，佢話telegram 聯絡但冇比個tg id我

聽佢地講最遲星期一有

好似要入hr個電話

我想做,請問點申請?

上網填左但一路無回覆
利申: 步兵

直接上寫字樓啦

糧已出

問左,暫時唔請步兵

轉去做袋鼠算 睇下個邊會唔會cut更

屌好似出少左糧

上網睇下啦

報左星期二至五 淨係派2日更比我

垃圾FOODPANDA 又CUT鍾 屌你老母前排係咁請WALKER 而加又CUT BUDGET

我都比佢cut

屌佢老味，個新袋大過架車、坐都坐唔撚到